好唔開心 連Siri都話我係柒頭

高質巴打引發多重思考
思考次序如下
1.
2.
3.
4.
5.
留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

睇唔明

我都比人話廢青

屌 收膠喇 一打唔洗找

屌你老母